[純心理研究]當日928出黎同去六四晚會

係基於咩目的同心態
係反對831定係反對出催淚彈
係支持民運班抗爭者定係反對暴力鎮壓

見到好多人話無領袖好難成到事
但諗諗下其實如果政府無做d新鮮野令件事升溫
就算有人話進一步行動都少人支持
loop住口號黎阻止
“村民唔係咁諗” “和平係我地最大既武器”

同情gphone佢地

當年其中一個口號係保護學生

6/9，到香港人，銅鑼灣見

上街唔係問題
就算係和理非遊行都唔係問題
問題係好多人本著贖罪心態 行咗=做咗野
冇預有下一步 哪怕可能只係留低喺度 做佢地鍾意既和平集會
呢個先係問題

就係想表達出個心態
煽情 捉心理 就算唔理解 唔知發生咩事 都會出黎